DONALD TRUMP算唔算近年最大型既曼德拉效應

想知佢呢4年做左咩野搞到左膠話佢極右 法西斯 反人權 反民主 反新聞自由

american first = 法西斯
應該make china great again

唔算，佢係俾人人為抹黑

佢反共喎！+佢好尊重香港人！

因為佢同傳統既總統唔同，冇政黨背景，有錢佬唔賣商家佬脹，真心愛國，講到做到，有行動力，人賤口臭！一個咁既人上場做總統會打爛好多左膠既飯碗，為求自保唯有好似癲狗咁追咬佢！！

natural seection